華春瑩回應美英加歐盟向中國施壓：他們終將為愚蠢和傲慢付出代價!

【華春瑩回應美英加歐盟向中國施壓#：今天的中國已不是120年前的中國！ 】今天的外交部例行記者會上，發言人華春瑩表示：“外國列強架起幾門大砲就能打開中國大門的時代已經一去不復返了，幾個所謂學者和媒體同官方勾結就能肆無忌憚抹黑攻擊中國而不受任何懲罰的日子也一去不復返了。奉勸他們不要低估中國人民捍衛國家利益與民族尊嚴的堅定意志。”來而不往非禮也，#華春瑩說他們終將為愚蠢和傲慢付出代價（總台央視記者朱若夢楊毅）

屌你加慎入啦

有冇番號

搵趙立堅嘛

呢D就高清大圖?